{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006780",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017868?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성 모꼬지펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14時から可能で、チェックアウトは11時までです。 ご予約の際に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、別途費用が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 また、ペットと一緒の場合、一部のペンションでの入室を拒否することもありますし、払い戻しもできません。 特に、青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室と退室時間を厳守してください。 客室と周辺施設を使用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 また、他の利用客を避けるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由の場合、全額払い戻しが可能です。 また、予約時に料金や料金表が間違って反映された場合、自動的にキャンセル処理されることがあり、通常料金で再予約することができます。 ペンションに駐車できるスペースがあり、IPTVとWiFiも利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14時から可能で、チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。基準人数を超える場合は、別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、一部のペンションでの入室を拒否することもありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "特に、青少年の混宿は法的に禁止されています。未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインと退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の損害賠償責任はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客を避けるような行動は禁止されていますか？",
            "answer": "また、他の利用客を避けるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時の問題やキャンセルについて教えてください。",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由の場合、全額払い戻しが可能です。また、予約時に料金や料金表が間違って反映された場合、自動的にキャンセル処理されることがあり、通常料金で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場やインターネットの利用はできますか？",
            "answer": "ペンションに駐車できるスペースがあり、IPTVとWiFiも利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 429,
        "QA": 557
    }
}